<resources>
    <string name="app_name">Exam Cheat</string>
    <!--
    This string is used for square devices and overridden by hello_world in
    values-round/strings.xml for round devices.
    -->
    <string-array name="questions">
        <item>1. Комплексные числа. Операции сложения, вычитания, умножения и деления и их свойства.</item>
        <item>2. Алгебраическая форма записи комплексного числа. Действия над комплексными числами в алгебраической форме.</item>
        <item>3. Комплексная плоскость. комплексного числа. Модуль и аргумент комплексного числа.</item>
        <item>4. Умножение, деление, возведение в степень комплексных чисел в тригонометрической форме. Формула Муавра.</item>
        <item>5. Извлечение корня из комплексного числа.</item>
        <item>6. Показательная форма записи комплексного числа.</item>
        <item>7. Решение квадратных уравнений с отрицательным дискриминантом.</item>
        <item>8. Понятие окрестности точки на плоскости. Понятие области.</item>
        <item>9. Определение функции двух переменных, ее области определения. График функции двух переменных.</item>
        <item>10. Определение предела функции двух переменных в точке.</item>
        <item>11. Определение частных и полного приращения функций двух переменных.</item>
        <item>12. Определение непрерывности функции двух переменных в точке.</item>
        <item>13. Определение частных производных функции.</item>
        <item>14. Определение дифференцируемой в точке функции.</item>
        <item>15. Теорема о формуле для полного приращения.</item>
        <item>16. Теорема о достаточном условии дифференцируемости функции двух переменных.</item>
        <item>17. Определение полного дифференциала функции.</item>
        <item>18. Теорема о частных производных сложной функции.</item>
        <item>19. Теорема о полной производной сложной функции.</item>
        <item>20. Теорема о производной неявной функции.</item>
        <item>21. Частные производные высших порядков. Теорема о равенстве смешанных производных.</item>
        <item>22. Определение максимума и минимума функции двух переменных. Теорема о необходимом условии экстремума.</item>
        <item>23. Теорема о достаточном условии экстремума функции двух переменных.</item>
        <item>24. Градиент функции двух и трех переменных. Свойство градиента.</item>
        <item>25. Уравнение касательной плоскости к поверхности в заданной точке. </item>
        <item>26. Нахождение наибольшего и наименьшего значений непрерывной функции двух переменных в замкнутой и ограниченной области.</item>
    </string-array>

    <string-array name="practice">
        <item>Полный дифференциал</item>
        <item>Частные производные высших порядков</item>
        <item>Дифференциалы высших порядков</item>
        <item>Дифференцирование сложных функций</item>
        <item>Дифференцирование неявных функций</item>
        <item>Экстремум функции</item>
        <item>Таблица неопределенных интегралов</item>
        <item>Таблица производных</item>
        <item>Тригонометрия</item>
    </string-array>
</resources>
