<resources>
    <string name="app_name">Exam Cheat</string>
    <!--
    This string is used for square devices and overridden by hello_world in
    values-round/strings.xml for round devices.
    -->
    <string name="hello_world">Hello Square World!</string>
    <string-array name="questions">
        <item>1. Общее уравнение прямой. Уравнение прямой, проходящей через заданную точку и перпендикулярной заданному вектору.</item>
        <item>2. Уравнение прямой с угловым коэффициентом. Каноническое уравнение прямой на плоскости.</item>
        <item>3. Уравнение прямой, проходящей через 2 заданные точки. Уравнение прямой в отрезках на осях координат.</item>
        <item>4. Угол между прямыми на плоскости. Условия параллельности и перпендикулярности прямых на плоскости. Расстояние от точки до прямой.</item>
        <item>5. Общее уравнение плоскости и его исследование.</item>
        <item>6. Уравнения плоскости, проходящей через 3 заданные точки и в отрезках на осях.</item>
        <item>7. Условия параллельности и перпендикулярности плоскостей.</item>
        <item>8. Расстояние от точки до плоскости. Угол между плоскостями.</item>
        <item>9. Различные виды уравнений прямой в пространстве. Условия пересечения прямых.</item>
        <item>10. Угол между прямыми, условия параллельности и перпендикулярности прямых в пространстве.</item>
        <item>11. Прямая и плоскость в пространстве. Условия параллельности и перпендикулярности. Угол между прямой и плоскостью.</item>
        <item>12. Кривые второго порядка: общее уравнение и его исследование.</item>
        <item>13. Вывод канонического уравнения окружности.</item>
        <item>14. Определение и каноническое уравнение эллипса. Малая и большая полуоси, эксцентриситет, уравнения эллипса.</item>
        <item>15. Определение и каноническое уравнение гиперболы. Действительные и мнимые полуоси, эксцентриситет, уравнение асимптот гиперболы, эксцентриситет.</item>
        <item>16. Определение и каноническое уравнение параболы. Директриса параболы.</item>
        <item>17. Определение первообразной. Теорема о первообразных.</item>
        <item>18. Определение неопределенного интеграла. Формулировка теоремы о существовании неопределенного интеграла.</item>
        <item>19. Свойства неопределенного интеграла.</item>
        <item>20. Теорема об инвариантности формул интегрирования.</item>
        <item>21. Методы непосредственного интегрирования.</item>
        <item>22. Таблица интегралов.</item>
        <item>23. Теорема об интегрировании по частям.</item>
        <item>24. Интегрирование функций, содержащих квадратичные выражения.</item>
        <item>25. Интегрирование рациональных дробей.</item>
        <item>26. Интегрирование правильных дробей разложением на простейшие дроби.</item>
        <item>27. Замена переменного в неопределенном интеграле.</item>
        <item>28. Интегрирование тригонометрических функций. Универсальная тригонометрическая подстановка.</item>
        <item>29. Интегрирование иррациональных функций.</item>
    </string-array>
</resources>
